仆街，我間房有隻蚊阻住我訓教

訓訓下教成日飛埋黎想吸我血
但一落床又搵唔到佢

岩岩終於搵到隻衰野
先發現原來啡啡地色，有保護色
唔怪得之咁難搵

然後ready 好一擊必殺果陣
竟然比隻衰蚊走甩咗！

屌
依家隻野又唔見左
好困擾呀

我都係
仆街到依家都仲捉緊

買蚊帳啦

我已經用左自己做引誘
暫時等左三個字都未出現
唉
好眼訓
照訓算
由佢咬

好消息！！！

屌你老母阻鳩住我訓教？

終於有教好訓

你以為得一隻

少年，你太天真了

屌我仲等緊隻飛行物體出現 已經等咗10分鐘

樓主你好可愛

我隻間諜蚊呀

用滅蚊燈

佢今晚全家搵你

可惡，今次呢個失敗咗，今晚再派多隻過黎先

下一步 係咪bin c?

罪大惡極

試過唔理佢
第二朝一起身兩隻眼腫哂，好似俾人打咁

巴打手字幾靚

我啱啱打死咗隻，終於有覺好瞓